究竟全盛時期既美國每日會比石頭砸幾多次腳?

八爪魚都冇咁多隻腳比佢砸

其實支那真係好關心美國，成日都驚美國砸到自己隻腳

0
因為偉大的習主席會用佢溫暖既雙手㩒住唔比邪惡美帝砸落去

美國佬只係響度健身先會不斷搬石頭

我都想知

每日嘴炮部
嘴炮日報